與其話最近popo醒左，不如話之前警隊太分裂

最近popo變左招
唔再成日喺鏡頭前發瘋，開始玩跟蹤、玩事後拉
我地要問嘅唔係點解佢地醒左
而係點解佢地之前唔用依招
與其話鄧小強勁
不如話之前警隊內部有太多矛盾同分裂
唔想提都好，警隊曾幾何時都係全球首屈一指嘅部隊
跟蹤根本係基本野

大家仲記唔記得前二哥劉業成喺八月頭要回巢？
點解有三萬警力，有疑似公安幫拖，有西環指點江山嘅警隊有咁多「人才」，
仲要搵前二哥回巢幫拖？
根本就係當時嘅警隊高層內訌，
要搵一個同近日決策無關、可以令班人坐返埋一齊傾嘅人返嚟
再睇肥仔聰退休後，
警隊嘅行動比之前有條理好多就更加可以肯定
肥仔聰同鄧小強之前嘅分歧真係好大
唔係嘅話又點會一換屆就有咁大分別？

Mon post狗唔好以為而家你地基本上個個都聽一哥話就冇事
你地係紀律部隊
你地只有將槍口移高兩吋
執行有問題嘅指令唔好咁落力嘅權利，
你地係冇資格去揀聽邊個高層話
過去六個月你地日日喺鏡頭製造公關災難，唔聽高層講，
你地真係以為政府同高層真係全力撐你？
佢地而家要用你地先扮撐炸
記唔記得果個喺林奠面前暈左嘅G4?
林奠一眼都冇望過佢
當政府利用完你地之後，
政府會連眼尾都唔望你地

知唔知五大訴求邊一個訴求最有可能成真？
係成立獨立調查委員會
而家運動未完，政府已經講要有獨立檢討委員會
警隊一定有人俾人祭旗，差在有幾多
日日喺商場同民居放TG係咪好爽？
你地已經放到個個淨係記得警暴，
唔記得真正有問題嘅係林奠政府
當所有仇恨去哂警隊嘅時候，
搵一班前線警員祭旗，
將警隊入面嘅「枯枝」拎走，
警隊就可以「重新」出發。
劇本已經一早寫好，
無論邊一邊贏，前線警員都係condom
好好珍惜你地而家可以拎返屋企嘅警棍同槍啦
可能有日你地要拎住支槍「遊行」唔會係戲言

依啲唔係分化，係事實
睇路啦，傻仔

自推十次

五大訴求，缺一不可

721 唔見人

831 打死人

101 槍殺人

等俾人清算啦mon po狗

光復香港，時代革命

打左好耐，幫手share下

連林大總統都比傻強禁聲...睇黎離樓主所講既呢日不遠

你地係冇資格去揀聽邊個高層話

上面都自身難保啦

推

鄧炳強賣港賊

鄧炳強最後成為大贏家，跟佢既遲早被出賣

唔好以為傻強上位反而係大統一阿黑警

點解會帶幾百人高層會議果時power point 流出
有無諗過

你地咁閪惡
共產黨會唔搵人滲入警隊睇實你地咩

淋大丶前曱甴福利會果個去咗邊

Push

傻強已成為最大贏家

我同你講
以依加法院紅官鳩判同拖延時間既情況下
成立獨立調查委員會絕對係對手足一個最大既考驗
收貨=收皮等清算 聚唔到民氣發動抗爭
堅持真普選(or獨立)=仲有得玩

傻強上完京收晒ORDER點做啦

上面都有「枯枝」，一定拎幾個後台唔夠硬嘅祭旗

可惜有班人掙住做condom

留名等睇班柒頭渣槍遊行

有個戲本係當黑警名譽掃地，成日拎支槍周圍指住人嘅時候，
解放軍就可以出嚟做救世主
當然，香港人一定唔受依套，
但係mon Post 狗唔好以為全港得你地合法揸槍

點算？有啲期待

夠膽拎槍遊行 政法委夾佢地去中國電賓周

麻煩在林大總統同佢啲手下真係以為自己做乜都得

有一個mon post 狗係咪接受唔到事實，覺得分化緊你同小強嘅感情，所以負評左？

毅進仔淨係知要士氣
點知佢地只不過condom

警犬以為自己真係可以當無事發生啊？

仲要有班出曬樣嘅便衣傻西

唔再成日喺鏡頭前發瘋？
見唔見到呢三日啲癲狗

好想睇空投火魔

我估警甴又冇咁白痴諗住林鄭保到佢地
應該都係揸住槍同轉晒紅底法官先咁寸

警甴嘅武器係香港之內係惡晒
如果有third party就唔同講法

到佢地知有險可守就自然收貨啦

唔再成日喺鏡頭前發瘋

你肯定?

呢幾日警甴係咁係鏡頭前發癲喎

講真呢個月都唔多聽到有口音防暴係度鳩叫
D 借兵係咪暫時收左皮？

what is this post for?

唔想提都好，警隊曾幾何時都係全球首屈一指嘅部隊

push

真 心水清

唔覺佢地醒喎
佢地呢兩日好明顯濫捕
盲既都睇得出

唔想提都好，警隊曾幾何時都係全球首屈一指嘅部隊
睇到依句可以上一頁了

真係恭喜佢 長俸冇晒 要入去坐

G4果個笑死

on9 望住你打呢啲飛機post真係以前班狗睇到會好嬲好驚
我真係笑緊你on9

獨立調查委員會我相信會有 雖然最後可以查得10個幾十個 求其判佢地社會服務令算

咩事咁開心有狗要入去坐？

關醒唔醒鬼事 , 擺明支共俾左壓力 , 想鳩拉到新年無人示威

Agger

唔撚理佢啦，全部都要死

香港人團結

不割蓆

不分化

不篤灰

講野咁似鳩蛇

唔好講政治，我哋講數學遊戲
而家大部份撐警嘅都係中年或者老年
過多10幾年之後班老嘢死晒或者係個社會冇乜影響力
剩低落嚟就係今日俾你地用警暴對待既人口
層
你可以幻想下自己到時會點

如果他日有老解過嚟
好大機會都唔係鎮壓平民
而係鎮壓有槍嘅警察

支持警察 呑槍自殺

成班毅進仔歷史都唔識
共產黨咁耐以黎就係不斷搵人祭旗去平息民怨
連佢地自己既共產黨員都祭左唔少
你地班狗搞到咁大獲
就算今次比共產黨搞得掂示威者
你地一定係下一個被人用黎清算維穩既對象
有幾多公安老解入左警隊你地應該好清楚
佢地既目的唔係幫你手
係到要清算你地既時候第一時間可以解除你地武裝

Mon po狗你地可以唔信
不過我地香港人會放長雙眼

condom

見你用咗咁多腦魔幫你推

清算你班仆街

其實正路嘅
之前肥聰就退休實會hea做
傻強上位感覺做得好左先會受到支持

支持

見到有mon po狗腳震了

玩跟蹤、玩事後拉
呢啲中共最耍家

鄧鄉黑好似受過訓練....

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

嘻嘻

預見未來

樓主on9, 又想感化班曱甴

事實
你地同開fbi/Scotland Yard 合作

人地同開fbi/Scotland Yard 合作

醒條毛，今日先拉錯便衣

你其實都幾誤導他人

香港太平盛世係香港人自身既努力，奴隸要返工供樓，放假就去日本見識高尚人文文化，返到香港就繼續返工然後自我學習日本人既高尚，就咁run咗幾十年就進化到長期低失業率，綜援養賴人，犯罪率低既一級城市，從而更加凸顯休班警犯罪率極高既問題

唔通我上述結論有錯？完全睇唔通你覺得警隊有幾優秀既原因係邊

又真係好耐無聽過條傻鳩出聲

到時傻強收到中共order要交人 邊個代表到散仔起身反抗

Mon po狗睇路啦

警員們 請睇清楚自己嘅存在價值 到底係畀政權洗腦 與社會分離 被利用
定還是服務市民？

唔明當時點成為首屈一指嘅部隊

成班曱甴垃圾暴徒

你好撚無知

狗官靠得住
豬乸會上樹

散仔幾多ot都追唔上白衫高層底薪面對現實啦

PR做得好

功就白衫領，汗就散仔流
遲啲仲點都搵幾個太「英勇」嘅散仔交人頭
散仔們，生出嚟冇腦，冇做白衫嘅材料係慘啲架啦

冇錯五大訴求入面獨立調查委員會係最大機會會做到但問題係而家目前嘅情況市民係唔會收貨
嗰班傻仔做咁多出嚟已經令到人覺得解散警隊》獨立調查委員會

3萬黑警可以殺幾耐?

惨烈：共产党杀自己人比国民党杀的还多

我采访中共“28个半布尔什维克”最后一人王盛荣时，曾引用杨尚昆一句感叹：共产党杀的共产党，比国民党杀的共产党都多。但后来没有找出杨尚昆原话的出处，于是放弃引用。最近却查到，被批为“中共喉舌”的《环球时报》，发表题为《共产党杀自己同志比国民党杀的还多》的文章

老高按：数年前，我采访中共“28个半布尔什维克”最后一人王盛荣时，曾引用了杨尚昆的一句感叹：共产党杀的共产党，比国民党杀的共产党都多。后来新泽西的一位我素所尊重的好友，痛斥我胡说八道，追问我出典何在。而我竟没有找出杨尚昆原话的出处。这当然要怪我自己当时对学术规范太不在意，没有及时记录。这是从文学转到历史的过渡之症。现在我已经懂得了学术规范的重要，重要引文都会注明来源。
这句话在查到原文之前，我不再引用。但，绝非我编造。后来我查到，被批为“中共喉舌”“毛左大本营”的《环球时报》，发表标题为《共产党杀自己同志比国民党杀的还多》的文章，这句话与杨尚昆的话异曲同工。这篇韩三洲评述邱会作回忆录的文章，原标题为《邱会作在“肃反”中死里逃生》，文中说：

1945年党的七大在讨论到除奸政策时，有位代表发言说：“除奸要十分稳重是完全正确的，左倾教条宗派在江西苏区杀人太多了。”就这一句话，立即震动了全场。不少代表纷纷接著说：“杀人多，杀得惨，把许多好干部都杀掉了！”有代表控诉：“在内战时期，老根据地的人口减少了近20％。人哪去了？战争牺牲是主要的，但我们自己杀了不少自己的好同志。共产党杀的甚至比国民党杀的还要多。许多好干部都是自己杀的呀！我们对邓发的肃反政策很愤怒！”
会场还在发言，已经有一些同志哭开了，有的还边哭边述说。对政治保卫局杀人的事，绝大多数都可以说出残酷的例子。有位代表说：“1934年秋，我们三军九师部队有位连长，上午打仗负了重伤，腿都断了，不能行走，可是晚上就把那位连长拉去杀了。因为腿断了不能走，硬是两个人拖出去杀了。”这个例子刺痛了更多人的心，全场出现了失声痛哭、擦抹眼泪的悲惨景象。
对于肃反滥杀无辜的问题，有代表大声疾呼：“我们要求追查邓发的责任！”话音一落，全场此起彼伏地发出“同意”的响应。会议结束时，陈毅也以沉痛的心情说：“我们今天的会提出了过去杀人的问题，这是一个重大问题，代表团一定向大会主席团报告。”平时散会时，大家都是很活跃的，但这次会议结束后，代表们都心情沉重地离开会场。
过了两天，毛泽东亲自来到邱会作所在的华中代表团，就苏区肃反问题讲了一次话：一、被错杀的人大都是好同志，我们悼念他们；二、那些同志都是烈士，将来革命成功后，我们应在当地为他们恢复名誉，并以烈士对待；三、肃反问题是错误的，是路线问题，不是某个人的问题，大家不要提出追查邓发的责任问题。

国民党杀共产党，杀到被共产党赶到台湾去了之后，就基本上停止。但是共产党杀共产党，却又延续了几十年，又杀了数以万计的共产党。今天我们说“共产党杀自己同志比国民党杀的还多”，应该並不是夸大其辞吧！

关于中共“肃反”的罪行，已经有很多文章根据中共党史档案资料，披露出真相。我今天想起这件事，是因为刚刚读到明镜历史网刊发的《夏曦与湘鄂西苏区“肃反”》一文。现转贴于下。
关于夏曦犯下的滔天罪行，最早我是在三十年前白桦的话剧《今夜星光灿烂》中得知的。那部剧作，写了几个同是十八岁的红军战士之死，正面写到了“左”倾路线造成的惨重灾难，给我巨大的心灵震撼——今天当然我不会只认为是“左”倾路线造成的惨重灾难了。
后来我查阅过有关党史资料，2005年有一篇《夏曦在湘鄂西“肃反”的前前后后》写得催人泪下，怒火盈胸。在以多维记者的名义写王盛荣的专访文章时，写到“28个半布尔什维克”的罪行，关于夏曦，我引用了这篇文章的有关资料，还写到张国焘、陈昌浩：

1932年4月，夏曦开始以“肃反”为名实施第一次大清洗，捕杀红军、地方干部达千余人，师以上干部27人，都是贺龙红二军团和湘鄂西根据地创始人和骨干。在洪湖地区屠杀基层干部和群众达一万多人。当年8月，夏指挥第二次“肃反”又杀掉一大批人，这一次被屠杀者无法统计，仅团、营、连干部就有241人。1933年3月，夏曦结合根据地内“清党”又开始第三次“肃反”，这次杀掉红军数千名干部战士，连洪湖红军杰出创始人和领导人之一段德昌，毛泽东诗词中“我失骄杨君失柳”的“柳”即柳直荀，也被其杀了。当年6月，第三次“肃反”未结束，又开始第四次“肃反”，杀了三千多人，其中甚至有同属“二十八个半”但不赞成“肃反扩大化”的宋盘铭。经过四次“肃反”，曾经有两万多人的红三军，下降到三千余人。夏曦在位只有两年多一点，竟然杀掉数万红军官兵和群众，他是不折不扣的杀人魔王。
夏曦同张国焘比起来却是小巫见大巫。去给张当助手的陈昌浩任红四军政委，沈泽民当鄂豫皖中央分局副书记，从理论和行动上支持张国焘“肃反”密令，堪称帮凶。仅1931年秋天两个月，鄂豫皖苏区的红军指战员就被杀掉十分之一，达2500多人。1933年3月，红二十五军内一次就逮捕3900人，当即杀掉2500人。军长许继慎被用绳子活活勒死，另一个军首长周维炯被乱棍打死。1933年6月以后，张国焘、陈昌浩又在新开辟的川陕根据地大屠杀，杀了红四军第一任军长邝继勋；另一领导人曾中生在红军中威望很高，他们不敢公开杀，是长征途中在张国焘住房里被用绳子勒死的……

見到啲殘體字就唔想睇

對家都識靜靜雞

有睇中國歷史就知前線兵一向都係Condom

對家之前諗住放任d人區選前破壞，幫佢助選
點知輸哂 而家咪認真拉返

下次手兄用用google translate變返正體字先

仲可能靚雞雞審幾個condom 仔，等外國冇得話香港已經係軍警城市

睇路呀

重點係好多父母都覺得生錯你地

心諗養隻狗都唔會好似班condom仔咁亂咬人
早知當初用condom la

五大訴求

缺一不可

請勿捉鬼